約大家8.18出街跳廣場舞？有無人栽？

香港無位比大媽架啦

雞蛋Ready

一齊跳佢老舞